五大訴求 缺一不可 唔係有獨立調查委員會就算

唔知點解好多人比我既感覺仍然係有委員會就當贏，其餘三個訴求要嚟把撚，有冇人可以屌醒我有冇人可以用實質行動同我講真係缺一不可，唔係只係順口嗌句

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

唔會淨係一個口號 係一定要缺一不可 我地先會停

咁多手足輕生
無左隻眼
被捕無左前程

我地唔可以對佢地唔住，要贏 要為佢地出埋一份力